胡力威師傅賽馬直擊

胡cfu格言係萬能key

潘師傅嗰度好笑
潘（頓）師傅

潘師傅

笑撚死

睇返罷跑之星真係勁到抽筋

有心機

痴鳩線

真係有隻馬叫精氣神(灰馬)

馬主係咪力威團體?

CLS

精氣元